{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61853&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천올레뜰펜션"
    },
    "text": "当ペンションは快適な宿泊のために様々な施設を備えております。 フットサル場と他の付帯施設も宿泊施設内に備えられており、様々な活動を楽しむことができます。 周辺には様々な観光地があり、ビバルディパーク、八峰山、洪川温泉などを訪問して観光も楽しめます。 当ペンションでは宿泊客に最高のサービスを提供するために努力しています。 家庭菜園では、自家栽培の環境にやさしい野菜をご用意しておりますので、美味しい食事をお楽しみいただけます。 フットサル場のご使用後は、きれいに整理していただくようお願いします。 室内は禁煙区域に指定されており、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。 当ペンションは、お客様に快適な環境を提供するために努力していますので、什器や施設物破損の際は、直ちに当ペンション番人にご連絡ください。 また、謹んで爆竹使用のような高声放歌、放歌は避けて、ゴミは指定場所で分別してください。 当ペンションは、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は必ず保護者同伴が必要です。 宿泊中の火災危険物質の使用は厳しく禁止され、紛失または毀損の責任は利用者にあります。 オンシーズン中は料金が変動する場合がございますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションは快適な宿泊のために様々な施設を備えております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはビバルディパーク、八峰山、洪川温泉など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはフットサル場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはフットサル場と他の付帯施設も備えられております。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙区域に指定されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されますか？",
            "answer": "はい、家庭菜園で自家栽培の野菜を使った美味しい食事を提供しております。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の使用後はどのようになっていることをお願いしますか？",
            "answer": "フットサル場のご使用後は、きれいに整理していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器や施設物破損の際は、直ちに当ペンション番人にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はどのようなものですか？",
            "answer": "ゴミは指定場所で分別してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金が変動する場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 393
    }
}